齊齊講下你地投資歷史

我條路唔係平坦，無新手luck, 但因為咁我學左好多嘢。前路仲有好多嘢要學，希望大家教下小弟。

2009年7月人生第一隻股票, 當時用恒生銀行買SOHO中國，摸頂...
2009年9月人生第一隻牛熊證，先九月沽空，再比人十月迪拜事實，全倉KO
2010年整年study技術分析，繼續牛熊，繼續輸。
2011年8月喺灝天開左戶口，第一次炒恒指期權，第二日跌1600點，嚇親自己，低位平倉。
2011年12月第一次炒外匯期貨。
2014年開耀才戶口，正式買正常股同keep records。
2015年開始study 上市條例，睇股權。
2017年搵到人生第一隻倍升股8308。
2018年2月左右開始跟歐陽一心學習程式交易。
2018年2月第一次試過一日恒指期權賺$150000。
2019年3月第二次試過用財技股一日賺$200000。
2019年6月第一次買美股，當時特登去New York Stock Exchange門口用牛牛買Intel。持有至今。
2020年10月開IB, 學習債券，12月開始投資債券，優先股及ETD。
未知下一個會學乜，我估係買樓掛。有idea話我知。

有啲料⋯⋯堅持到落去唔認輸果下好野
黎緊炒下貴金屬、大眾商品？？

商品我都係諗緊黃金，但想等佢見1500先，同埋佢無資產淨值，所以我好少入黃金，Bitcoin我都有少量。

美股期權成交大好多
其他仲可以炒賣既有crypto, cfd, 期貨

美股期權一直做緊, 宜家都主要係做美股期權去HOLD股票
CFD 我諗緊, 但自問無乜運, 唔係好識炒CFD

唔係想挑機
但有冇圖證實一日賺十幾萬
冇圖你話一日賺過百萬都得

CFD 8成人死, 我覺得自己係果8成

我2005開始玩

嗰陣第一隻買新創建

07年嗰陣靠抽ipo搵到啲錢

果朝起身見10萬, 勁開心, 即刻CAP左, 最後全日係150K
果日係2018年2月6日

正股一日我都幾十萬上落啦

咁無你咁有錢嘛, 我都想每日上10萬

坐leap call?
cfd高難度操作，美股＋期權＋FX / crypto其實都好夠炒，或者加埋期指／期貨做對沖或分散投資

師兄你點樣分配啲時間, 我炒港股+美股+美權都已經好攰。
CFD, FX我唔敢再掂, 怕會分心

岩岩先學買股票2個月 仲要倒蝕 琴晚清哂倉

唔係話唔信你，樓主都有圖，你冇圖，講經咩

學生股神：

2021年1月：SH GME
...
...
...
...
...
...
2051年1月：SH GME

得10零萬本 廢事貼出黎啦 呢度個個幾千萬身家

呢樣真⋯
CFD炒到賺左一次就應該及早離場
如果唔係賺完唔走會反蝕

我都係美股＋期權＋間唔中crypto
其他都冇時間處理